有無人呢家係郵輪上面？

今日岩岩係啟德上咗船
但我同朋友兩個都唔記得帶iphone線
有無人有機會借到條iphone線黎或者知唔知船有無得買

船應該有

出公海

我係隔離房, 今晚敲門過黎

呢家

係出公海啊 係Royal Caribbean
希望船上有得買

到公海未？

會掛念就承認太掛念

係隻郵輪上面無帶叉電線竟然係上連登到求救

Ohohohoh~~~~ 愛似遠洋過海

叫朋友放航拍飛落架船到啦

連登多人去旅行嘛

肯定有得賣

唔係唔犯法
係隻船既註冊國家先有司法權

呢家去睇下！

good luck

如果你聽日都冇update 大家就知原來遊輪冇iphone 線賣

Errrr
出到公海上網好貴

遊輪好多有wifi 喎好似，就算唔係免費wifi 點都買啦，上唔到網好痛苦

入唔入賭場玩

有wifi既
內聯網咁
要上網就好撚貴

遊輪大把野玩
唔洗上網啦

你唔會買到依個級數，要專登訂先有

又黎Royal級